# Sistema de resultados fútbol

Se requiere elaborar un sistema para la web, que lleve el control de resultados de la liga nacional de fútbol de Guatemala

Dicho sistema deberá llevar registros de los equipos, jugadores, estadios, partidos jugados, resultados obtenidos, estadística